其實計番時薪, Big4 audit人工係咪同Foodpanda差唔多?

Big4日日做十七八個鐘以上
計翻時薪, 係咪Foodpanda仲高人工D?

Big 4有得配對扑嘢

配件豬扒咪要硬食⋯⋯

推

food panda 如果係 車手仲好揾

food panda 唔洗考cpa

車手時薪應該高啲。

big 4有ot錢

車手可以，步兵真係不了

梗係車手高啦
係big4啲人自我感覺良好以為好高尚
計番其實係廉價勞工
日日做到無生活
啲錢就儲嚟做醫藥費

晤明？

其中一間得頭3粒鐘計

邊間

其實係

成班15k 20k日日係到笑big4 頭一年計時薪係真係輸曬比所有工 但人地份工係value added 同計年資 假設工作時間唔變 人地人工5年內都翻左3倍 去到4，50k 加OT 加bonus
仲係到用foodpanda 做比較

沙紙貶值。你過多4。5年如果仲有3萬你可以番黎。一部電腦ai可以ko晒你地。完全係無技能既工種

其實你呢d柒頭根本唔知咩係audit
你試下講下究竟佢地係做d咩？點樣做？邊度有機會出事？出事邊個負責？

Audit人工唔高又做到狗咁
事實過多5-10年
就到audit玩完

Audit咪係海量飛機

但其實唔係人人上到去，呢行好精英主義惡性競爭，又憎多粥少，個個都翻到3,4陪salary?，捱完考牌個個轉出去commercial 又好好景? 更多人係高不成低不就....身體又有事果D....

包裝造數佬。不過遲d就無咁既需要喇。官方會直接公佈